阿sir~係咪3個人就非法集結呀？

你老婆喺酒店同人非法集結喎

10月31星期四：太子靈堂悼念太子站事件兩個月
11月2星期六：維園集會

麻雀館？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

好似無錢租酒店，野外集結緊。

暗示3p(或以上) 呀